IZ*ONE打網球冇人講？連登已死

💘✊🏼🎾

柔理好唔夾

炒咗個服裝師啦

牙包真係去打波?

卜~啊 卜~啊 😳

想和她們打網球🎾💘

想睇奈子做執波師追住啲波跑黎跑去

咁可愛 唔計較啦😳

咁又係

想同佢地打場友誼波

Sakura 大髀

哇 英對1.2米大長腳CLS